【Devils台】吞食天地II 赤壁之戰 / Capcom Beat 'Em Up Bundle

Facebook Page:

Twitch:

YouTube:

呢個版有無得轉藍火 ?